頭先食左個檸檬

又係啲on9理由，話你唔岩我，問佢想要咩又唔知。

其實理由不外乎錢同樣，直接講囉 成年人有咩唔講得

好酸呀，早知下次飲完酒先表白，有咩都賴落去

I know that feel bro

其實女人真係好煩

貪靚仔貪有錢咪出聲囉

我嘅戰積變左兩負一勝

女人天生就係比分果個

屌 世界根本唔撚公平

香港就係咁唔撚公平

識左幾耐就表白

我諗都有兩年左右，不過近呢半年先開始玩得埋，keep住一個月見一兩次咁，呢個月約過佢幾次飲野

不過都好省返啲時間，黎緊會用工作麻醉自己

太長時間了 btw 表白是on9

可能仲係大學嘅時候講會好啲，大家出左黎做野，諗野會好現實。女仔唔會再將經歷放咁高

其實你宜家都可以話你飲左酒先表白

頭先同佢食飯飲左兩杯仔咁

算啦，酒後三分醒，知架啦

表白是on9 ，不過唔係重點

不過如果啱嘅，表白就一定受啦

女仔真係覺得男女間有pure friendship ?

老實講，忽然揾得密都應該心照

先唔講貪靚仔有錢有冇問題，宜家因為你條件不符所以拒絕表白都要比人屌？姐係你表白就一定要受，唔受就係臭閪咁話？
更何況追求伴侶既品質有d咩問題？正如男人都會希望追到大波靚女啦係咪先，最重要既係符合自己既條件姐。(癩蛤蟆想食天鵝肉既除外)